有無人唔敢hide自己Facebook生日？

好想知道有無朋友唔洗fb提都記得
但我加驚嘅係
hide左之後

真係一個人都唔記得

Hide咗幾年 習慣咗了

唔hide都冇人會講 我hide咗佢好過

生日前一日專登改左個日期，費時啲人係見到facebook先同我講生日快樂，點知正日冇任何一個人同我講

是撚但啦，都冇乜人仲用facebook架啦

點解人地要記得你生日？

其實都慣左架啦，連生日都叫屋企人唔洗專登幫我慶祝
不過最重要個個18歲生日過左好耐，其他都唔係幾重要
我諗我以後都唔會向人主動提及自己生日

正日得一個舊同學記得，好想攬住佢錫

me

本來年年都有一堆人同自己講hbd
Hide完之後
得返一個女仔frd記得
老豆老母都係第二日先醒起

其實我明 我生日真係唔關人事
但見到個個都有朋友一齊慶祝生日
切下蛋糕吹下蠟燭咁
到自己生日 唔好話慶祝啦
連一啲我以為好close嘅朋友都無理過
得幾句fb嘅例牌happy bday
感覺上好似無人關心自己咁
我同自己講咗好多次
無期望就無失望
但始終未做到

屌
淨係hide返工個幾個鐘
都係未夠膽全日hide

大個仔 唔再過生日lu

最慘係冇hide都冇人同你講生日快樂
Hide唔hide其實都一樣 有心嘅話同你慶生添啦

始終放唔低囉

有時會諗究竟係咪因爲自己做人太失敗